====================
Консоль разработчика
====================

Консоль разработчика - это очень полезный инструмент для отладки сцены и объектов. В нее попадают все логи Unity и платформы Varwin.
В правом нижнем углу на запущенной сцене (в режиме редактирования или предпросмотра) отображается количествоо сообщений, предупреждений и ошибок, выведенных в консоли. При нажатии на них, или на клавишу ``~`` консоль откроется.

.. image:: console-images/image1.png

На экране консоли можно увидеть список сообщений, а также несколько кнопок:

.. image:: console-images/image2.png

1. Кнопка очистки списка сообщений
2. Кнопка прокрутки списка сообщений
3. Кнопки включения\выключения отображения информационных сообщений, предупреждений и ошибок.

Закрыть консоль можно нажатием на клавишу ``Esc`` или ``~``.